康怡票站 有問題

有人嘈緊 有車入左去

推

咩事？

謝振中呢 親自落去鎮壓呀笨

more?

康山學校要人

發生咩事

？

講多少少啦...

咩都唔講

咩事又唔講

推？

咩事

吊
最撚憎呢dpost

打多幾個字得唔得呀

我淨係見嘈緊

有狗車係門口

咩事呀屌

仆街 又黎

唔講咩事點叫人去啊

有人拎左4袋票入去 2350

Push

要人！

親眼睇住兩隻防暴拖左個喼入去
冇人阻
定係正常？？

大家要開live

push

兩架中港7人車到左 2359

完了

裡面有冇候選人同記者?

1151 有3個人 連同2個green object 唔知係狗定徵教 拎住2袋同1個喼入票站
其他人問佢係咩尼 就答過淨係急急腳咁行

係咪監獄嚟㗎咋

係就唔洗做賊心虛啦

有冇live

賄選種票換票箱我哋阻唔到 但我們可發動全球文宣篤大灰！

求live

live？

前富龍區議員係票站搞事

宜家入得去

this morning I saw number#1 entered the voting area with her triad members.

拉

Pish

袋?!

屌

祖堯區點票問題

拍片影相